不如直接比個冠軍痢物浦啦

黑撚到咁 唔洗踢啦

你踢囉